《觀塘流水式年宵見之聲明》

有鑒於觀塘曾經有三個年宵進行籌備，分別有一班乖孫X凝聚觀塘合辦的年宵見，國難年宵及和你宵，令大眾產生誤會。一班乖孫再次重申本團體只舉辦一個年宵，名為［年宵見］。

一班乖孫，一直秉承着一個信念，兄弟爬山各自努力，年宵是香港人的集體回憶，所以得悉觀塘有三個年宵，也深深感受到香港人的團結。遺憾地國難年宵因受到打壓及突發的因素，而被迫取消。和你宵也因水管的問題，而被迫遷移到銅鑼灣。然而觀塘民間自發的年宵只剩下一班乖孫X凝聚觀塘合辦的年宵見。

本團體希望透過年宵可以重新建立觀塘工廈的關係和引起活化工廈的關注。因此希望大家可以踴躍參與，支持觀塘民間自發的年宵，［年宵見］。

日期:23-24/1
時間:23/1: 15:00-22:00
24/1: 15:00-00:00
地點:沿着開源道兩側
詳細地點稍後公佈

一班乖孫
2020年1月15日

大力推家姐

Pish

光

推

服

香

可圈可點

堆

自推十

九

復

港

時

代

革

命

推推

G持飯堂

幫推

推 唔好被人血
支持良心搞手

推！

飯堂googo

Push

push

呢個要推

搞手場主都咁有心 唔係唔推唔支持啊嘛

多謝咁多位搞手

推佢老味！！

再推

點解無人嘅

觀塘好 夠近